突發！大埔連儂牆疑似有人打人！

立場蘋果live緊

岩岩有警察到場

20190712 大埔連儂隧道現場 live

叫左退/拍片就得，唔好咁傻出聲比人打

唔好分化啦,我地同藍絲結盟架

與藍絲結盟！！「政治放兩旁、藍黃為香港」聯盟正式成立！！

黑警同Gigi Mak講"又係你呀"

圍村佬